我個補習學生升中一，點樣教佢抵抗校園欺凌

眼見好多人童年都經歷過欺凌，長大後有童年陰影。

我自已就冇，以為好人好者冇人會蝦你，但後來發覺，好多仆街好鐘意持強凌弱

我叫我學生中一就開始做gym+ 學泰拳，再加埋巴結啲強勢同學，點睇？

巴結啲強勢同學變左佢蝦人

我老豆係黑警

獅了
最多俾人記缺點，但換來嘅就係人哋覺得你好撚惡唔夠膽蝦你

做運動有啲肌肉 個人醒醒目目就唔會有人蝦你
中學來講

做肥仔
肥仔通常冇人敢恰

有條係抱頭block 夠用

叫佢去蝦人